如果香港經濟爆煲，公務員紀律部隊會唔會減人工？

香港儲備都去哂支共手入邊

港公務員會減人工 ？

你失業幾年，公墓員會同大家同渡難關

減1%